很久很久以前，有一個成功大學

每個畢業生喺社會上都很成功，因為只有社會上嘅傑出人士先會追頒學位。